假如中共搵個建制派動議聲援Biden做美國總統

你估其他臨立會議員會點投票